questions = [
  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2018?",
    answer: "França",
    partialanswer: ["França"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador detém o recorde de maior número de gols marcados em Copas do Mundo?",
    answer: "Marta",
    partialanswer: ["Marta"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o maior campeão da Liga dos Campeões da UEFA?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador brasileiro foi eleito o melhor do mundo pela FIFA cinco vezes?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual clube tem mais títulos da Copa Libertadores da América?",
    answer: "Club Atlético Independiente",
    partialanswer: ["Club Atlético Independiente", "Independiente"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2020?",
    answer: "Robert Lewandowski",
    partialanswer: ["Robert Lewandowski", "Lewandowski"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Premier League inglesa?",
    answer: "Manchester United",
    partialanswer: ["Manchester United"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção conquistou o maior número de Copas do Mundo?",
    answer: "Brasil",
    partialanswer: ["Brasil"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador argentino venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA seis vezes?",
    answer: "Lionel Messi",
    partialanswer: ["Lionel Messi", "Messi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Serie A italiana?",
    answer: "Juventus",
    partialanswer: ["Juventus"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'O Rei'?",
    answer: "Pelé",
    partialanswer: ["Pelé"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2014?",
    answer: "Alemanha",
    partialanswer: ["Alemanha"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o estádio com maior capacidade de público do mundo?",
    answer: "Rungrado 1º de Maio",
    partialanswer: ["Rungrado 1º de Maio"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Brasil?",
    answer: "Cruzeiro",
    partialanswer: ["Cruzeiro"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador argentino é conhecido como 'El Pibe'?",
    answer: "Diego Maradona",
    partialanswer: ["Diego Maradona", "Maradona"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Copa Libertadores da América no Brasil?",
    answer: "São Paulo",
    partialanswer: ["São Paulo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador português é conhecido como 'CR7'?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Liga dos Campeões da UEFA?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador brasileiro venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA três vezes?",
    answer: "Ronaldo",
    partialanswer: ["Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2010?",
    answer: "Espanha",
    partialanswer: ["Espanha"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador argentino é conhecido como 'La Pulga'?",
    answer: "Lionel Messi",
    partialanswer: ["Lionel Messi", "Messi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa do Mundo?",
    answer: "Brasil",
    partialanswer: ["Brasil"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Brasileiro?",
    answer: "Palmeiras",
    partialanswer: ["Palmeiras"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o estádio conhecido como 'Maracanã'?",
    answer: "Estádio Jornalista Mário Filho",
    partialanswer: ["Estádio Jornalista Mário Filho", "Maracanã"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador português venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2016 e 2017?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Bundesliga alemã?",
    answer: "Bayern de Munique",
    partialanswer: ["Bayern de Munique"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Ronaldinho Gaúcho'?",
    answer: "Ronaldinho",
    partialanswer: ["Ronaldinho"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção conquistou a Copa do Mundo de 2006?",
    answer: "Itália",
    partialanswer: ["Itália"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Argentino?",
    answer: "River Plate",
    partialanswer: ["River Plate"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'O Fenômeno'?",
    answer: "Ronaldo",
    partialanswer: ["Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador italiano venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2006?",
    answer: "Fabio Cannavaro",
    partialanswer: ["Fabio Cannavaro", "Cannavaro"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Mundo de Clubes da FIFA?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o jogador com mais gols marcados em uma única edição da Copa do Mundo?",
    answer: "Just Fontaine",
    partialanswer: ["Just Fontaine", "Fontaine"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa América?",
    answer: "Uruguai",
    partialanswer: ["Uruguai"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador francês venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2018?",
    answer: "Luka Modric",
    partialanswer: ["Luka Modric", "Modric"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Espanhol?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador brasileiro venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2002?",
    answer: "Ronaldo",
    partialanswer: ["Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa América?",
    answer: "Uruguai",
    partialanswer: ["Uruguai"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Brasil?",
    answer: "Grêmio",
    partialanswer: ["Grêmio"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador português venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2013 e 2014?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o jogador com mais gols marcados na história da Copa do Mundo?",
    answer: "Marta",
    partialanswer: ["Marta"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 1998?",
    answer: "França",
    partialanswer: ["França"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Copa Libertadores da América?",
    answer: "Club Atlético Independiente",
    partialanswer: ["Club Atlético Independiente", "Independiente"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Zico'?",
    answer: "Arthur Antunes Coimbra",
    partialanswer: ["Arthur Antunes Coimbra", "Zico"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Mundo de Clubes da FIFA?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador argentino venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2020?",
    answer: "Lionel Messi",
    partialanswer: ["Lionel Messi", "Messi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa América?",
    answer: "Uruguai",
    partialanswer: ["Uruguai"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador espanhol venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2010 e 2012?",
    answer: "Andrés Iniesta",
    partialanswer: ["Andrés Iniesta", "Iniesta"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa Intercontinental?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador brasileiro venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2007?",
    answer: "Kaká",
    partialanswer: ["Kaká"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Garrincha'?",
    answer: "Manuel Francisco dos Santos",
    partialanswer: ["Manuel Francisco dos Santos", "Garrincha"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2014?",
    answer: "Alemanha",
    partialanswer: ["Alemanha"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Brasil?",
    answer: "Cruzeiro",
    partialanswer: ["Cruzeiro"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador argentino venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2019?",
    answer: "Lionel Messi",
    partialanswer: ["Lionel Messi", "Messi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Francês?",
    answer: "Saint-Étienne",
    partialanswer: ["Saint-Étienne"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador italiano venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 1982?",
    answer: "Paolo Rossi",
    partialanswer: ["Paolo Rossi", "Rossi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa das Confederações?",
    answer: "Brasil",
    partialanswer: ["Brasil"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador espanhol venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2010?",
    answer: "Iker Casillas",
    partialanswer: ["Iker Casillas", "Casillas"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Holandês?",
    answer: "Ajax",
    partialanswer: ["Ajax"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Romário'?",
    answer: "Romário de Souza Faria",
    partialanswer: ["Romário de Souza Faria", "Romário"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador argentino é conhecido como 'La Pulga'?",
    answer: "Lionel Messi",
    partialanswer: ["Lionel Messi", "Messi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2006?",
    answer: "Itália",
    partialanswer: ["Itália"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Brasileiro?",
    answer: "Palmeiras",
    partialanswer: ["Palmeiras"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador francês venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2018?",
    answer: "Kylian Mbappé",
    partialanswer: ["Kylian Mbappé", "Mbappé"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Mundo de Clubes da FIFA?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Ronaldinho Gaúcho'?",
    answer: "Ronaldo de Assis Moreira",
    partialanswer: ["Ronaldo de Assis Moreira", "Ronaldinho Gaúcho"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa das Confederações?",
    answer: "Brasil",
    partialanswer: ["Brasil"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador português venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2019?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Alemão?",
    answer: "Bayern de Munique",
    partialanswer: ["Bayern de Munique"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Ronaldo Fenômeno'?",
    answer: "Ronaldo Luís Nazário de Lima",
    partialanswer: ["Ronaldo Luís Nazário de Lima", "Ronaldo Fenômeno"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador argentino é conhecido como 'El Apache'?",
    answer: "Carlos Tevez",
    partialanswer: ["Carlos Tevez", "Tevez"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 1998?",
    answer: "França",
    partialanswer: ["França"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da UEFA Champions League?",
    answer: "Real Madrid",
    partialanswer: ["Real Madrid"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Zico'?",
    answer: "Arthur Antunes Coimbra",
    partialanswer: ["Arthur Antunes Coimbra", "Zico"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Argentino?",
    answer: "River Plate",
    partialanswer: ["River Plate"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador português venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2008?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa do Mundo?",
    answer: "Brasil",
    partialanswer: ["Brasil"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador espanhol venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2010?",
    answer: "Iker Casillas",
    partialanswer: ["Iker Casillas", "Casillas"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos do Campeonato Italiano?",
    answer: "Juventus",
    partialanswer: ["Juventus"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Didi'?",
    answer: "Waldyr Pereira",
    partialanswer: ["Waldyr Pereira", "Didi"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador argentino é conhecido como 'El Kun'?",
    answer: "Sergio Agüero",
    partialanswer: ["Sergio Agüero", "Agüero"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual seleção venceu a Copa do Mundo de 2010?",
    answer: "Espanha",
    partialanswer: ["Espanha"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Copa do Brasil?",
    answer: "Cruzeiro",
    partialanswer: ["Cruzeiro"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Falcão'?",
    answer: "Paulo Roberto Falcão",
    partialanswer: ["Paulo Roberto Falcão", "Falcão"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o clube com mais títulos da Liga Europa da UEFA?",
    answer: "Sevilla",
    partialanswer: ["Sevilla"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador português venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2019?",
    answer: "Cristiano Ronaldo",
    partialanswer: ["Cristiano Ronaldo", "Ronaldo"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual é o país com mais títulos da Copa América?",
    answer: "Uruguai",
    partialanswer: ["Uruguai"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual jogador italiano venceu o prêmio de melhor do mundo da FIFA em 2006?",
    answer: "Fabio Cannavaro",
    partialanswer: ["Fabio Cannavaro", "Cannavaro"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question:
      "Qual é o clube com mais títulos da Eredivisie (Campeonato Holandês)?",
    answer: "Ajax",
    partialanswer: ["Ajax"],
  },

  {
    category: "futebol",
    question: "Qual jogador brasileiro é conhecido como 'Cafu'?",
    answer: "Marcos Evangelista de Morais",
    partialanswer: ["Marcos Evangelista de Morais", "Cafu"],
  },
];
